今晚我們都是daddy 的好孩子👨‍👦👨‍👧👨‍👧‍👦

好難想像今晚都唔撐daddy 既人是咩事🤔

一朝早已經行雷閃電
希望撚仔小心

之前已經劈左隻衰仔一次，應該乖左了😅

收到風仲反緊

劈埋樓主呢隻反雲狗

正衰仔黎，daddy 咁愛錫佢，佢都要反daddy 😒

死老坑人人得而誅之🤘

樓主幾時同摩狗一齊落地獄？